\section*{Цель работы} % (fold)
\label{sec:цель_работы}

Осуществить процесс 8D для предприятия, выпускающего лакокрасочные покрытия.

% section цель_работы (end)

\section*{Введение} % (fold)
\label{sec:введение}

На предприятии работает 50 человек. Проблема --- рекламации от потребителя в связи с нестойкостью покрытия.

% section введение (end)

\section{Формирование команды} % (fold)
\label{sec:формирование_команды}

Для выявления причин проблемы и её разрешения создана команда (табл. \ref{tab:состав_команды}).

\input{tables/состав_команды}

% section формирование_команды (end)

\section{Описание проеблемы} % (fold)
\label{sec:описание_проеблемы}

\paragraph{Имя клиента} % (fold)
\label{par:имя_клиента}

Вспышкин Антон Иванович.

% paragraph имя_клиента (end)

\paragraph{Описание рекламации} % (fold)
\label{par:описание_рекламации}

Жалобы на дефект лакокрасочного покрытия типа ``песок'', выявлен в первый день после поставки.

% paragraph описание_рекламации (end)

\paragraph{Сведения об изделии} % (fold)
\label{par:сведения_об_изделии}

Брус деревянный --- арт. 1337, габариты ДxШxВ: \SI[product-units = single]{7x3.4x.7}{\centi\metre}.

% paragraph сведения_об_изделии (end)

\paragraph{Когда с проблемой столкнулись в первый раз} % (fold)
\label{par:когда_с_проблемой_столкнулись_в_первый_раз}

Данный случай был зарегистрирован 28 раз за период 2019--2020г.г., впервые \DTMdisplaydate{2019}{02}{05}{-1}.

% paragraph когда_с_проблемой_столкнулись_в_первый_раз (end)

\paragraph{Где была отмечена проблема} % (fold)
\label{par:где_была_отмечена_проблема}

В нижней части паллеты с изделием.

% paragraph где_была_отмечена_проблема (end)

\paragraph{Оценка критичности} % (fold)
\label{par:оценка_критичности}

По 10-ти бальной шкале --- 9 баллов (нельзя исправить).

% paragraph оценка_критичности (end)

\begin{figure}[tb]
	\centering
	\includegraphics[]{inc/defect.jpg}
	\caption{Пример дефекта покрытия}
	\label{fig:defect}
\end{figure}

% section описание_проеблемы (end)

\section{Локализация проблемы} % (fold)
\label{sec:локализация_проблемы}

На основе первичных расследовании были выявлены все партии, которые потенциально может затронуть та же проблема.

% section локализация_проблемы (end)

\section{Установление причины} % (fold)
\label{sec:установление_причины}

В ходе исследования проблемы выявлены причины её возникновения.
Выяснилось, что проблема связана с высокой (более \SI{80}{\percent}) влажностью воздуха, которая является причиной возникновения дефектов такого типа на поверхности, покрашенной 2К-эмалями.
Влага мгновенно реагирует с изоционатным отвердителем (отвердитель для акриловых 2К-эмалей).
Иногда влажный воздух может проникнуть в неплотно закрытую банку с отвердителем.
Найдена причина повышенной влажности в производственном помещении --- уборщики моют полы в мастерской при помощи большого количества воды.
В итоге на стенах камеры, мастерской и на самих деталях в обилии присутствует конденсат.

% section установление_причины (end)

\section{Формулировка и проверка корректирующих действий} % (fold)
\label{sec:формулировка_и_проверка_корректирующих_действий}

Предлагается следующая работа по проведению корректирующих действий:

\paragraph{Действие №1} % (fold)
\label{par:действие_1}

Проинформировать персонал о важности поддержки уровня влажности воздуха в диапазоне от \SIrange{40}{60}{\percent}.
Исполнители:
\begin{enumerate}
	\item Инженер-технолог Понятов Степан Викторович;
	\item Менеджер по качеству Романова Наталья Алексеевна.
\end{enumerate}

% paragraph действие_1 (end)

\paragraph{Действие №2} % (fold)
\label{par:действие_2}

Оснастить мастерскую гигрометром и отчетным листом о регистрации его показателей.
Исполнители:
\begin{enumerate}
	\item Зав. лабораторией Горшечный Перец Витальевич.
\end{enumerate}

% paragraph действие_2 (end)


% section формулировка_и_проверка_корректирующих_действий (end)

\section{Корректировка проблемы и подтверждения эффекта} % (fold)
\label{sec:корректировка_проблемы_и_подтверждения_эффекта}

До проведения корректирующих действии (\DTMdisplaydate{2019}{02}{25}{-1}) данный случай был зарегистрирован 28 раз за период 2019--2020г.г.

После проведения корректирующих действий \DTMdisplaydate{2020}{11}{25}{-1} за период наблюдения с \DTMdisplaydate{2020}{12}{01}{-1} по \DTMdisplaydate{2021}{01}{01}{-1} не было зарегистрировано ни одной рекламации в отношении лакокрасочных покрытий.

% section корректировка_проблемы_и_подтверждения_эффекта (end)

\section{Предотвращение проблемы} % (fold)
\label{sec:предотвращение_проблемы}

Влажная уборка производственных помещений производится с учетом необходимости соблюдения требуемого диапазона влажности воздуха.
Показатели гигрометра спустя час после уборки фиксируются в отчётный лист, закреплённый на выходной двери из производственного помещения.


% section предотвращение_проблемы (end)

\section{Воодушевление команды} % (fold)
\label{sec:воодушевление_команды}

Поздравляю!

Работа была проделана хорошо и каждый приложил максимум усилий и знаний!

% section воодушевление_команды (end)
